Answer: yes

Answer: yes

Answer: yes

Answer: yes

Answer: yes

Answer: yes

Answer: yes

Answer: yes

Answer: yes

Answer: no