Data: Other  
Answer: Yes  

Data: Policy Change  
Answer: Yes  

Data: First Party Collection/Use  
Answer: Yes  

Data: Data Retention  
Answer: Yes  

Data: International and Specific Audiences  
Answer: No  

Data: Third Party Sharing/Collection  
Answer: Yes  

Data: User Choice/Control  
Answer: Yes  

Data: User Access, Edit and Deletion  
Answer: Yes  

Data: Data Security  
Answer: Yes  

Data: Do Not Track  
Answer: No  